# Lapres Praktikum Modul 1 Kelompok D07
Anggota Kelompok ''D07'' 
| Nama                      | NRP        |
|---------------------------|------------|
| Hanun Shaka Puspa         | 5025211051 |
| Mavaldi Rizqy Hazdi       | 5025211086 |
| Daffa Saskara             | 5025201249 |

## 1. University Survey
### Penjelasan Solusi
### Screenshot Solusi University Survey
### Kendala Pengerjaan Soal
## 2. Kobeni Liburan
### Kendala Pengerjaan Soal 2
## 3. Peter Griffin
### Penjelasan Solusi
### Screenshoot Solusi Soal 3
### Kendala Pengerjaan Soal 3
## 4. Johan Liebert
### Penjelasan Solusi
### Screenshoot Solusi Soal 4
### Kendala Pengerjaan Soal 4
